沙灘的兒子黑狗扮社工套料

頭先喺屋企樓下食煙，有個女人行過望住我，然後笑住行過嚟，話自己係社工，但個氣場睇得出唔係，一嚟就寒暄幾句，埋牙第一個有內容嘅說話就係尋日冇鐵搭有冇去邊。

套下料嘛，社工？咩機構呀？

黑狗mon po狗got

答：去邊？咪去你屋企尻你老母個閪囉

你話係咪係囉 mon po dog

嗰時冇師兄轉得咁快 下次識答

就算真係社工，SHOW埋社工證比你都唔好信。千祈唔好見到係社工就覺得可以信哂，社工界都有紅底同埋走狗，鄧炳強都係讀社工出身。,識人做社工，真係有心既，為你好既社工唔會套你說話同唔會想你同佢講疑似犯法野，除非你真係出左事要支援。
無論點都好，永遠講野做野都係信自己，諗過一次先做